同居兩年幾分手 女友有新歡

前排同我講識左第個男仔 同事黎

依家同佢曖昧緊 話同我已經冇乜感覺 要分手

夜晚好晏先返 我知佢同緊佢一齊

但Feel到 大家仲有少少餘情未了

因為佢娘家係外地 所以係香港搵緊地方搬

依家仲係晚晚見到佢

咁嘅情況就仲有冇得救

唔使同我講帽事嘅 我之前都有試過偷食過 當係報應

屌多幾次先分手囉

我

唔撚想佢走

所有感情問題 一律建議分手

感覺到有得救但唔知點去救

分手仲住係度, 隻臭雞都幾唔要面

6帽仔 on9

都唔關事嘅搬都要時間 講都係幾日嘅事姐 同埋我自己都想要留住佢

帽事嘅

我都6過佢幾次

再唔分就載帽，自己諗

就黎笠到落腳仲諗住救

叫佢即搬啦，唔係住酒店都無錢下化？

巴打加油啊
我都四年幾，同居一年幾
跟住上個禮拜分手，條女半個月內識咗我打機嘅網友
跟住火速帶完帽再分手
再嚟即刻火速搬走

所以要堅持落去！希望在明天

感情問題一律建議分手

成班係咪選擇性失明
樓主都綠過人哋幾次呀 忍無可忍咪回返頂綠帽俾樓主
btw 分手啦 冇撚得救㗎喇

認真答
既然日日都會見到
咪搵日坐低心平氣和咁傾下冇感覺嘅原因

綠黎綠去 兩條垃圾 學下點做人 男女朋友先學人拍拖啦

衷心希望你地永不分離...咪出黎害人

執多幾劑先分手